搵洪興接管李東海有冇得諗？

收下把狗口啦

屌你老母